<resources>
    <string name="pay_result_tip">这个界面用于显示第三方app通过微信支付的结果</string>
    <string name="app_name">耳屿</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>

    <string name="toolbar_search_text">倾耳倾听</string>
    <string name="play_time">--:--</string>
    <string name="play_mode">%1$s("%2$d")</string>
    <string name="no_order" translatable="false">暂无订单</string>
    <string name="no_msg" translatable="false">暂无消息</string>
    <string name="no_msg2" translatable="false">暂无数据</string>

    <color name="dialogButtonIOSNormal">#007aff</color>
    <color name="dialogButtonBlueLight">#DCE9F7</color>
    <color name="dialogButtonBlueLightPress">#C7DFF7</color>
    <color name="dialogButtonGrayLight">#f2f2f2</color>
    <color name="dialogButtonGrayLightPress">#dfdfdf</color>
    <color name="dialogButtonIOSLightPress">#0f000000</color>
    <color name="dialogSplitIOSLight">#2c000000</color>
    <color name="dialogSplitIOSDark">#4e4e50</color>
    <color name="empty">#00000000</color>
    <color name="dialogBkgIOSLight">#F3F4F5F6</color>
    <color name="dialogBkgDark">#f0181818</color>
    <color name="dialogButtonBlueDark">#14dfdfdf</color>
    <color name="dialogButtonBlueDarkPress">#1ec0d4f1</color>
    <color name="dialogButtonGrayDark">#14dfdfdf</color>
    <color name="dialogButtonGrayDarkPress">#1ec0d4f1</color>


    <string name="recharge_protocol" translatable="false">
        您在注册、登录耳屿平台(以下简称”本平台”)、使用耳屿平台充值服务(以下简称充值服务)之前，应当认真 阅读并充分理解《耳屿用户充值协议》(以下简称本协议)中各条款。如果您未满18周岁,或存在其他不是备与您行为相适应的民事 行为能力的值形，请在监护人的陪回下阅读本协议，并特别注意未成年人使用条款。请确保您的监护人同意您的所有行为，在此值况下，您及您的监护 应依照法律规定承担因此而导致的一切后果。\n\n
免除或者限制责任的条款将以粗体标识，您应重点阅读。如果您对本协议的任何条款表示异议，或者无法准确理解本协议，请不要使用充值服务。您使用充值服务等行为视为对本协议全部内容的接受，也意味着您将接受本协议以及未来针对本协议更新版本条款的约束，井服从本平台统一管理。本平台 可能会不定期地更新本协议内容，您可在本平台查阅最新版协议条款。更新后的协议条款一旦公布即代替原来的协议条款。协议条款更新后，如您不同意 接受，您应停止使用耳屿提供的充值服务。\n\n
本协议是您(以下简称用户)与本平台之间关于使用充值服务所订立的协议。“用户是指注册、登录、使用本平台充值服务的个人。\n\n
耳屿平台是向用户提供信息储存及分享服务的即时通讯社交平台。耳屿平台将为用户提供虚拟物品、技术支持 流量入口等进行所需的服务。\n\n
一、“钻石的购买\n\n
1.“钻石"是本平台向用户提供的用于在本平台上进行相关消费的虚拟货币，用户可使用“钻石购买本平台各项产品或服务，包括但不限于虚拟礼物、虚拟道县、身份特权等。用户了解及确认，用户购买及使用“钻石”的平台范围以本平台认可的范围为准。除“耳屿”移动客户端外 如用户通过本平台认可的其他平台(以下简称“第三方平台")使用本平台服务的，购买及使用“钻石”以本平台认可的范围为准。若涉及使用第三方平台處拟币，用户须另行道守第三方平台相应的虚拟币充值及使用规则。\n\n
2、用户了解井确认，音应用商店可能会对充值渠道、充值频率等进行限定，并可能会要求本平台隔离不同系统、不同应用商店适用的移动客户端及 或未来增加的平台的账户信息，包括账户余颜、账户交易记录等。\n\n
3、在使用充值服务时，用户务必仔细了解本协议及平台不时公布和重新的平台规则，并根据平台操作提示，确认自己的账号并选择相关操作选项. 进行充值时，用户应确保用户是该充值账户的权利人,可合法、有效使用该账户且未侵犯任何第三方合法权益，否则因此造成充值账户实际所有人损失 的，用户应单独负盖解决由此产生的纠纷井承担全部法律责任。\n\n
4、充值成功后，用户可按照相关平台规则使用充值账号内的钻石.一旦充值成功，除法律规定的情形外，平台不会就账户内的“钻石”余锁提供任 何退还或逆向兑换(即“钻石”兑换为人民币或其他货币)服务。\n\n
5、如果本平台发现因平台系统故障导致的充值结果处理错误，无论有利于平台还是有利于用户,本平台都有权在以平台公告或其他合理方式通知用 户后纠正该错误。如果该措施导致用户实际充值购买的钻石数量少于用户应获得的钻石，则用户有权通知本平台。本平台在调查及确认该处理错误后 会尽快将差额补足至用户的账户中。如果该错误导致用户实际收到的“钻石数量多于用户应获得的钻石，则无论错误的性质和原因如何，本平台有权从 用户的账户中直接扣除多得的“钻石.\n\n
6、著本平台因业务发展需要、实发情势等暂德、限制或者终止部分或全部服务，除法律有明确规定的情况外，本平台有权不经用户电清直接为用户 办理退款，并对应地清空用户账户内的“钻石”余额、虚拟物、虚拟道县或取消用户的身份特权等。\n\n
二、权利声明\n\n
1、用户可随时在[个人中心]查看其钻石的余额情况。如用户对该记录有异议，应立即向本平台提出，平台调查核对后确有错误的，将予以更 正。否则用户同意平台上的交易记录将作为“钻石交易及余额情况的唯一有效依据.\n\n
2.因用户白身的原因导致本平台无法提供充值服务或提供充值服务时发生任何错误而产生的任何损失，由用户自行负责，本平台不提供退、換服务，亦不会作出任何补偿或赔偿，包括但不限于:\n\n
(1)用户未按照本协议或平台不时公布和更新的平台规则进行充值操作;\n\n
(2）因用户的账号失效、丢失、被封停;\n\n
(3)因用户自身输入账号错误、操作不当等因素造成充错账号、错选充值种类、错选充值金额;\n\n
(4)因用户绑定的第三方支付账户之原因导致的损失，包括但不限于第三方支付账户被冻结、查封等;\n\n
(5)因用户设置或管理密码不当导致的财产损失;\n\n
(6）因用户个人的故意或重大过失所造成的财产损失。\n\n
三、处罚规则 \n\n
用户在使用本平台服务时，如出现违反国家法律法规、本协议约定或其他平台规则(包括但不限于《耳屿用户协议》）的情形，平 台有权随时中断或终止向用户提供充值服务并且暂时或永久封禁用户的账号。账号封禁后至解禁（如有）前，用户账户上的剩余"钻石""将被暂时冻结或全部扣除，不可继续用于购买平台上的虚拟产品或服务，同时不予返还用户购买"钻石"时的现金价值。\n
四、法律 \n
1、本协议适用中华人民共和国的法律，并且排除—切冲突法规定的适用。\n
2、因本协议引起的或与本协议有关的争议，本平台可与用户协商解决。协商不成的，用户和本平台一致同意将纠纷提交中国国际经济贸易仲裁委员 会，根据其现行有效的仲裁规则进行仲裁。仲裁庭应由三名仲裁员组成。仲裁裁决是终局的，对双方都有约束力。仲裁费用由败诉一方承担。\n
五、附则 \n
1、本平台不行使、未能及时行使或者未充分行使本协议或者按照法律规定所享有的权利，不应被视为放弃该权利，也不影响本平台在将来行使该权 利。\n
2、如本协议中的任何条款无论因何种原因完全或部分无效或不具有执行力，本协议条款的其余条款仍应有效且具有约束力，本平台及用户均应尽力 使该协议设定的本意得到实现。\n
3、本协议中的标题仅为方便而设，不作为解释本条款的依据。\n
4、如有任何疑问，请联系客服:[1831261924@qq.com.com] \n
    </string>

</resources>
